深水埗街坊今晚唔好圍警署啦！

我住對面,琴晚搞到唔敢番屋企住,要係出面等左二個鐘先敢試番去